有冇人覺得一風堂個湯底好咸

我第一次食就已經覺得好咸
但係叉燒同麵都唔錯係真嘅